何君叫絕望 娘親眼望望

爸爸也剩個爛牆呈堂 隨便收看

push

仔女老婆滴曬汗

墳前聚黑幫 無人話不當
誰一棍鑿碎頓成頹垣 爛曬好爽

墳頭畫新妝 牌頭被堆放

推！

lm等成首

寧願滯留在此處 寧願叫時間中止
我不會再信未來 我不要再看歷史

還能活才是諷刺 故此不用做傻事
讓痛苦輪迴千次 彰顯那快樂有盡時

＊曙光全部熄滅 殺掉我影子
我只能獨處 背后全沒有支柱

＃何君叫絕望 娘親眼望望
爸爸也剩個爛牆呈堂 隨便收看
墳前聚黑幫 無人話不當
誰一棍鑿碎頓成頹垣 爛曬好爽

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況
能夠這樣 謝謝你幫忙
將僅有願望都風光殮葬

Repeat ＊＃＃

何來未來未開創 我對希望沒期望
未放開 提前釋放
明知道敗仗 就不應該對抗

能夠這樣 全靠你幫忙
將戀愛絕後的標準答案

還不夠絕望 尚可更絕望
讓黑派日後動員前來墳墓開放
窮到末路 別讓你乾塘
將叔叔伯母都起身上網

寧願滯留在西鐵 寧願看群眾中指
我不會再信月娥 我不要再拜石屎

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

還能做才是諷刺 故此一定做傻事
讓警黑同行千次 彰顯那正義有盡時

警方全部走掉 殺掉那黑衣
我豈能獨處 背后全部有支柱

寧願滯留在西鐵 寧願看群眾中指
我不會再信月娥 我不要再拜石屎
還能做才是諷刺 故此一定做傻事
讓警黑同行千次 彰顯那正義有盡時
警方全部走掉 殺掉那黑衣
我豈能獨處 背后全部有燈柱

何君叫絕望 娘親眼望望
爸爸也剩個爛牆呈堂 隨便收看
墳前聚黑幫 無人話不當
誰一棍鑿碎頓成頹垣 爛曬好爽

何媽夠絕望 何爸更絕望
讓黑派日後動員前來墳墓開放
窮到末路 別讓你乾塘
將陰司紙靠黑車廂散播

為何佢仍未找數 我對黑政沒期望
妖那媽 提前釋放
明知道妖魔 就不應該作惡

誰要破墳 全靠你幫忙
將妖魔絕後紫荊花盛放

歡迎更改
求唱

第3節點唱都怪怪地
尤其'將陰司紙靠黑車廂散播'哩段

認同，我唱嘅時候都研究咗好耐🙈

為何佢仍未找數 我對黑政沒期望
為何君堯未找數 我對黑政沒期望
一石二鳥

你改既係第4節
我覺得我轉已會比較岩音同埋內容貼啲
因為想講既係因為哩件事令大家對政府失望
但樣野發生左 用已會比較貼切

寧願滯留在西鐵 寧願看群眾中指
我不會再信月娥 我不要再拜石屎
還能做才是諷刺 故此一定做傻事
讓警黑 同行千次 彰顯那正義有盡時

# 警方全部走掉 殺掉那黑衣
我豈能獨處 背后全部有燈柱 #

*何君叫絕望 娘親眼望望
爸爸也剩個爛牆呈堂 隨便收看
墳前聚黑幫 無人話不當
誰一棍鑿碎頓成頹垣 爛曬好爽

何媽夠絕望 何爸更絕望
讓黑派日後動員前來墳墓開放
窮到末路 別讓你乾塘
將陰司紙靠黑車廂散播*

Repart # * *

為何佢仍未找數 我對黑政沒期望
妖那媽 提前釋放
明知道妖魔 就不應該作惡

誰要破墳 全靠你幫忙
將妖魔絕後紫荊花盛放